## Установка

Определите переменную среды `UMNICO_CUSTOM_ID` в `.env` файле. Её значение будет использоваться как идентификатор
интеграции при отправке сообщений через каналы Umnico.

Подключите репозиторий к приложению. Через хаб будет зарегистрирован новый тип приложения `umnico`.

## Интеграция

Для интеграции будет добавлен новый роут `integrations/umnico`. По данному пути доступна страничка для ввода Вашего api
token из настроек umnico: https://umnico.com/app/account/api

После нажатия на кнопку `войти`, будет интегрирован новый пользователь. Однако, *вебхук в локальном приложении не
устанавливается*.

## Справка

### Чаты

Чат в нашем модуле строится на основе сущностей source и lead из умнико. Source определяет, в какой канал сообщений мы
ответим,
а сущность lead - это сущность сделки, к которой крепятся одна или несколько сущностей source. Например, по одной сделке
обмен сообщениями
может происходить в комментариях и личных сообщениях - это будет сделкой, которой пренадлежат два source: один с типом
'comment', другой с типом 'message'.

ExternalId чата композитный(leadId:realId) для avito, mailbox. Для остальных мессенджеров используется просто leadId.

В качестве messengerId мы берем source.id, за исключением mailbox - для него берем source.identifier, потому что
source.id в mailbox соответствует email subject, а не идентификатору.

#### Source resolution

Сообщения обрабатываются только из мессенджеров, зафиксированных в messenger_types конфиге umnico.php

Модуль обрабатывает все сообщения в обращениях(обращение - объект lead), для которых он может найти канал 
сообщений(source) с типом 'message'(в него мы всегда будем отвечать), вне зависимости от того, в какой канал они пришли.
Есть исключения, они описаны ниже.

##### avito, mailbox

В этих мессенджерах на стороне Umnico к одной сделке может быть прикреплено много объектов source с одинаковым типом.
Мы выбираем среди них тот, у которого значение realId максимальное; по нашему предположению, это должно быть последним 
активным чатом. 

Тип source для них игнорируется - канал обмена сообщениями здесь у нас может быть только один.

##### Личные сообщения telegram

Тут были обнаружены случаи, где у нас присутствует два идентичных source с типом message, но разными id. Для этого
случая мы выбираем source с минимальным realId.

##### Остальные мессенджеры

Предполагаем, что на каждый доступный тип source может существовать только один объект source. Вне зависимости от того,
в какой source нам пришло сообщение, мы всегда попытаемся найти source с типом 'message' для сделки, к которой это
сообщение относится. Если найти его не получается, мы пропустим сообщение. 
